[有圖]Jessica BB對波波好大 好得意呀！！！

想抽插

反而2011未整時先有女神feel

港姐個時有照妖鏡

無整

True

時序有無問題，11年咁靚女

咁厚粉就咪撚掂海豚下爬啦

掂海豚下體都得

佢對眼唔笑就ok

終於唔係腰果眼

點解左邊都似依家，中間似第二個人

j住小島南先

簡b都唔撚識 你個腦裝屎？

師兄平時食開屎？

佢個手勢係閪洞？

點解要用手整心形focus下面?

係我嘅心靈unlock

想俾愛人入

明顯第二張係化妝同照妖鏡出事

對腳先正

可能係丫

我都覺

係

大?

大過係老母

想屌

咁小過係唔係老豆?

好樣衰

？

收皮啦

因為ig相可以自己化妝+自己揀相p相先post
港姐應該係人地化妝+人地影相 所以係真面目

人地化妝=唔係自己樣

係呀 化妝師幾勁都無你自己化自己咁靚

緊係 自己會依照自己鍾意嘅風格去配合去化

自己幫自己化咗十幾年靚啲定化妝師幫你化一兩粒鐘靚啲？

簡淑兒好撚正

人哋個手勢係「關心子宮」嘅手勢

55

想瘋狂抽插 頂撚爆佢個小穴

我係條海豚一定強姦佢

平時係
今次唔係

想極限中出佢

差唔到三十路仲扮後生

89好波

60先中年 30唔係後生係咩？

死臭雞 下海未

把口食過屎？咁臭嘅

仆你個街呢個整容膠面人都好吹奏

射精

屌你老母啊前世未玩過女人丫

呢張圖愈黎愈濫用
好似以無知為榮咁

叫哂啲海豚手足輪佢大米

Jessica Angela Joyce
香港三大女神

又要拎出嚟服眾
成隻大晒鬼你地都啱

有幾服？

想同佢一齊做床上運動

對眼好撚柒

整容g都吹奏

⼁乛
呢個Jessica 就真係大波拉 條腿仲正

屌你老母

波呢？

佢素顏就gfable喇，化妝累事

幾時都咁gfable

你話呢？

假

佢真人好撚可愛好撚正 見完真人先成日j佢

識嘢

你咁鐘意細眼, 你蒙古佬?
你條J咁細點屌?

好想瘋狂保護簡b

好撚正

你個個仲假喎ching 腰果眼

長腿姐姐

屌到你老母閪洞變型

你識條鳩咩

咪拎d 垃圾韓閪出黎獻世啦

佢冇整容，樓主班盲反食屎啦

*樓上

系

你話三張相係吾同人我都信

即係冇整

係中間張似第二個人，左右都可以話個妝唔同

系你老母

做乜鳩

正撚到

大脾對上有個黑色嘅洞係到

對腳正撚到

好撚想射啲精落佢條白滑腰度

用嗰度夾一定正撚到射五六次精

比人話對眼話得多
終於整大左

都就快3張野仲扮可愛影相真係頂唔撚順

走啦 傻閪

夾住諗磨 諗起都流咗少少出嚟

口水都滴埋落地